（前線麻煩入一入）可唔可以忍下手？

和理飛做文宣
有時真係需要前線配合
即係戰場上都要有時退兩步
等時機成熟再攻上三步
（我已經當大家係戰友，唔好介意）
我明白撤退對前線嚟講
咁樣同侮辱前人功勞冇分別
但係退一步海闊天空
文宣既工作就係需要時間
用媒體煲大前線發生既事
但近呢半個月
戰線闊咗，發生既野亦都多咗
其實好多非勇武，甚至藍絲既
都表示話可唔可以叫勇武停一停
俾啲時間佢哋消化下
同樣既問題亦都發生係外國媒體
好多報道都係跟唔切香港現況
唯有用「chaotic」(混亂) 呢啲字眼去形容前線
咁樣亦都令到外國人見到都開始卻步
因為佢哋冇香港人咁叻
佢哋處理唔到咁多資訊
甚至冇「fact check」既概念
所以先會有尋日同旅客既衝突
咁樣其實只係令前線企係劣勢入面
無論打咩仗都好
企係「高地」永遠都係易打好多
文宣都係一樣
係虛偽咗啲，但我哋正正需要外國人支持
甚至我相信不久既將來
佢哋都會加入對抗中國共產黨既戰線

我自己都有做過工兵
睇到前線效率我都真係五體投地
但都希望各位作為前線勇武既
俾啲時間、空間俾和理飛做野
亦都當係作前線調整
大家或者可以諗下點樣「撤得有霸氣」
同埋打啲值得我地打落手既野（e.g. 林奠）
兄弟爬山，各有各做

冷處理 聚焦818

我只係唔想搞到好亂
我指既係訊息既混亂
前線太努力，和理非都會好辛苦
話晒都係冷氣軍師
唔係個個都可以日日好似上前線咁頭腦清晰架

屌，冇人睇

我撐你嫁

「重要！同我勁推」有高人教路如何找出popo前線鬼的痕跡

睇下佢身份證簽發日期,因為popo係優先換證的。日期係由2018年12月27日至2019年3月30日。如係呢三個月,就九成九了。
如果隻鬼係打算長期混入去D團體度的,便例外。
如條友唔比身份證你睇,即係唔交心,更要小心

我都是聽番來 不確定有冇用 希望幫到巴絲

我P牌開唔到新post今日 唔介意有巴絲copy開個專門post緊急宣傳比大家知道同研究

幫你推下

冇野
純粹係因為都用咗好多時間打呢篇野
覺得唔抵啫
但自己又on9唔想自推
由得佢自己沉啦